【緊急！「打尖」申請撥款】 明日大嶼耗資$6240億公

各位聽日見啦

pushh

明你老母

有冇做fake check? 有冇link?
識好多藍絲都反人工島

消息來源: 綠色和平香港
基本上唔會係假

呢個政府令人好辛苦，屌你我想休息啊！

睇黎上邊真係缺水

Pish

push

source

林鄭玩野，林鄭下台

又倒錢落海

食住個勢
撤回所有惡法

反大嶼

不要讓烈士的血白流

推 呢個一樣緊要

呢個政府係咪痴撚左線

盡快將香港儲備掏空 睇嚟大陸佬真係好怕美國嚟真。要將香港掏空再借機同香港輸血全面接管香港政經人絡。

唔知淋病落台快定 D 錢洗得快 D.

呢個一樣咁緊要 大家要比身邊既人知道發生緊咩事啊